[勸世] 想講下香港好能多人都係亂鳩咁帶口罩

香港由因頭半年既僥倖，令到大部分人以為自己買左口罩就一定安全
但就無注意好多重要既細節

1. 最常見既拉低口罩
其實如果你條頸有菌，d 菌又痴番哂入內側，咁你帶番咪又係食哂d 菌，帶口罩黎裝飾咩屌

2. 用手摸口罩
又係好常見，用手搞個口罩
當你口罩外有毒，d 毒又痴哂落你手，你又再摸其他野，
最鐘意就係摸下個罩再拉低了鼻屎捽眼etc
儲埋d 毒一次過食哂，yeah

3. 放口罩落呢類袋仔，或者褲袋，或者重複用同一個信封

又係果句喇，個罩既毒hi哂落個袋，然後對摺時d毒又hi 番另一面，你又放番個口罩入去，d毒又hi 番入口罩內側一邊，污染哂你將會戴既口罩

打住咁多先，以上都係著重於點樣戴罩先保護到自己
唔好柒碌碌咁明明有戴但又食哂d污糟野

其實都係少少睇唔過眼9up下，幫唔到幾多
人人繼續日日迫donki排餐廳 開Party staycation 好撚chill 唔撚驚既話，要爆既最後都要爆
不如交俾恐懼撚燈死隻毒仲實際

驚閪

留名睇聽日確診回落樓主柒到甩碌！

警世post 推

好撚多人仲係食飯摺埋口罩放褲袋之後又拎番出黎戴

錯誤示範，一失足成千古恨啊

1. 用手摸個罩

2. 仲要戴住罩kiss

咁都要抽水

幫你換成meme

係燈到又唔拘

最好一除就換啦

張圖嘅第一同第三有咩分別

好多人就咁食個飯又唔捨得換 又唔識點擺個口罩
最簡單攞兩張紙巾夾住個口罩都得啦 又要放褲袋

第三張係中間嗰張嘅下一步嚟
你拉低左個口罩去條頸嗰度再拉返高就會將啲菌帶上去

仲以為係
正確 錯誤 錯誤

唔該解答

咁不如唔好戴，反正點都會污染

goodest logic

其實好多人都知 係懶得做姐

一個字，懶
同埋有僥倖心理，覺得唔會係自己既

其實最安全都係唔好出街

我就係見太多人唔知